而家無左關鍵一席，大鑊喇，你地班焦土派開心啦

事實上就係一無左關鍵一席否決權
建制就會瘋狂通過賣港法例

國歌法，逃犯條例，遲啲廿三條都隨時幾日過埋

你地仲話泛民呃飯食，事實上果票真係需要泛民拎，大局為重

而家咁咪啱囉
有咩問題呀

有無果一票
泛民總有幾個會棄權啦

選完咁耐有邊幾次投票係全票投反對

票佢老母咩會都唔去開

傻既，關鍵一百席都無用啦
1.搵Not a Fucking Chinese或者執葉律師撩交打
2.一出手就話泛民唔檢點趕佢地走
3.功成

吳靄儀屌咗幾百萬次話改議事規則會出事，仲要扮有風度支持改議事規則

仲要有泛民唔開會，投錯票，撐政府

on9先會覺得立垃會有用
上面係共產黨呀
完全唔使講道理
人大釋法屈哂機
啲人仲以為投票選非建制立垃會議員入去就可以改變香港命運
天真到極點
當然關鍵一席連戲都唔做，咪增添一吓娛樂性囉

旅行搵關鍵就有

香港都完拉 唔需要咩關鍵一票 一國一制 連關口都唔需要 地鐵直接上深圳

本來有險可守
香港仲頂到

反正都買唔到樓 繼續焦土

咪好囉, 其實仲嫌唔夠

Why not投建制一票
反正都係輸 不如幫幫手由建制推倒成個香港再重生
年輕人無野輸唔起